啲侍應成日好懶叫人食咩嗌出黎 無諗過人地唔想比咁多人知食咩架嘛

炸髀飯多飯 你叫啲女點嗌出口

食鮑姐

鮑姐食咁多?

幫鮑姐嗌

鮑姐鐘意食炸髀飯?

我想食鮑姐!!!!!

你想食鮑姐都嗌出黎啦

你想食鮑姐唔想俾人知

炸鮑飯多鮑又真係幾難嗌出口嘅

鮑姐一把年紀就唔好俾佢食啲咁heavy嘅野啦

居然趁我未瞓醒出po？

你想食鮑姐就要大大聲講出嚟

鮑姐多飯

開幾多po都洗唔甩架喇，鮑姐

想食鮑姐就大聲嗌 反正全世界都知你鍾意食